[East_of_New_World_Millennium_Hong_Kong_Hotel.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:East_of_New_World_Millennium_Hong_Kong_Hotel.jpg "fig:East_of_New_World_Millennium_Hong_Kong_Hotel.jpg")
[New_World_Millennium_Hong_Kong_Hotel_Lobby_2018.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:New_World_Millennium_Hong_Kong_Hotel_Lobby_2018.jpg "fig:New_World_Millennium_Hong_Kong_Hotel_Lobby_2018.jpg")
**千禧新世界香港酒店**（）是香港一間[甲級高價酒店](../Page/甲級高價酒店.md "wikilink")，位於[香港](../Page/香港.md "wikilink")[九龍](../Page/九龍.md "wikilink")[尖沙咀東部](../Page/尖沙咀.md "wikilink")[麼地道](../Page/麼地道.md "wikilink")72號，1988年4月開幕，共提供464間客房，大部分客房均享有[維多利亞港海景](../Page/維多利亞港.md "wikilink")，步行往[紅磡站只需](../Page/紅磡站.md "wikilink")7分鐘左右，另設有酒店[免費](../Page/免費.md "wikilink")[穿梭巴士前往](../Page/穿梭巴士.md "wikilink")。如步行至[尖沙咀鬧市區都只需](../Page/尖沙咀.md "wikilink")7分鐘左右。

該酒店物業原由[日航酒店管理](../Page/日航酒店.md "wikilink")。

隨着酒店業主更換管理公司，酒店於2014年7月1日由原稱**香港日航酒店**（）正式易名為千禧新世界香港酒店（），並改由（前稱新世界酒店集團）與合資的
管理酒店\[1\] 。瑰麗酒店集團除了「瑰麗」（Rosewood）
品牌，亦擁有「新世界」作為品牌，而「千禧」則為千禧國敦酒店集團的品牌。2015年[周大福集團更從孫公司](../Page/周大福集團.md "wikilink")[新世界中國地產私有化瑰麗酒店集團](../Page/新世界中國地產.md "wikilink")\[2\]。故此，[新世界發展與千禧新世界香港酒店](../Page/新世界發展.md "wikilink")，除了同由周大福集團擁有，並無其他關係。

酒店於2016年10月完成翻新客房、大堂、大堂酒廊及宴会活动场地。

## 酒店設施

  - [會議室](../Page/會議室.md "wikilink")
  - 商務中心
  - [IDD](../Page/IDD.md "wikilink")[電話](../Page/電話.md "wikilink")
  - DDD電話
  - 洗衣服務
  - 殘疾人客房
  - 室外[游泳池](../Page/游泳池.md "wikilink")
  - [健身中心](../Page/健身室.md "wikilink")
  - 桑拿浴室

## 餐廳

  - La Table
  - 雅樂吧
  - [咖啡室](../Page/咖啡室.md "wikilink")
  - Bar on 15
  - 桃里中菜廳
  - 嵯峨野日本餐廳

## 交通

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>交通路線列表</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><dl>
<dt><a href="../Page/港鐵.md" title="wikilink">港鐵</a></dt>

</dl>
<ul>
<li><font color="{{東鐵綫色彩}}">█</font><a href="../Page/東鐵綫.md" title="wikilink">東鐵綫</a>、<font color="{{西鐵綫色彩}}">█</font><a href="../Page/西鐵綫.md" title="wikilink">西鐵綫</a>：<a href="../Page/紅磡站.md" title="wikilink">紅磡站</a>（步行約10分鐘）</li>
<li><font color="{{西鐵綫色彩}}">█</font><a href="../Page/西鐵綫.md" title="wikilink">西鐵綫</a>：<a href="../Page/尖東站.md" title="wikilink">尖東站</a>（步行約10分鐘）</li>
<li><font color="{{荃灣綫色彩}}">█</font><a href="../Page/荃灣綫.md" title="wikilink">荃灣綫</a>：<a href="../Page/尖沙咀站.md" title="wikilink">尖沙咀站</a>（步行約15分鐘）</li>
</ul>
<dl>
<dt><a href="../Page/香港巴士.md" title="wikilink">巴士</a></dt>

</dl></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 圖像

New World Millennium Hong Kong Hotel Lobby 201212.jpg|翻新前的酒店大堂（2012年）

## 參考

## 外部連結

  - [千禧新世界香港酒店網站](http://www.newworldmillenniumhotel.com)

[Category:尖沙咀東酒店](../Category/尖沙咀東酒店.md "wikilink")

1.
2.